[K-POP]PRODUCE_X101 討論區 (31) 繼續撚狗

唔小心做咗1001

今個post帶琴b留名

唔該絲打 留名

lm

帶哂啲pick lm

帶牙虛黎留名
今晚發夢都要見到牙虛呀！！！

牙彬就嚟跌喇 牙憲太熱情

lmlm

夜已深
帶張黑夜中發光既呀性留名

帶有啲耐冇出現嘅偉仔宇碩留名

我本身諗住覆埋post就訓 點知一覆就做咗1001
唯有開埋post先訓 你哋慢慢傾

好激烈

繼續帶我海南米lm

你個名好正

今晚咁早

LM

留完名瞓覺Po吓啲舊gif先

帶手作仔出場

Brandnew 有冇錢啊

宜家見到唱K就想笑 你班仆街

多謝絲打
我要幫牙虛宣傳一下佢係一位英文叻又熱情有活力既模範學生

我又miss左個po
幫牙咸lm先

呢幾日太夜訓搞到今朝遲到所以真係要開始早訓

原來前幾日呀潔同佢朋友出左去玩 唔知玩緊咩呢

留名

完全feel到

你都係放棄吧啦

男朋友牙性

見到張相都覺得佢好衝動

好想可以偶遇牙潔

Mbc特登出咗條回鍋肉打歌合集
私心推介38:59嘅I'm fine同55:02嘅time of sorrow

非常辛苦先上到連登
帶牙虛留名

Time of sorrow
le幾日單曲循環咗好耐

Lm

有冇人鍾意remember me

而家硬係覺得佢下一秒就好虛

好鍾意time of sorrow
最近係咁loop

好似好多手作仔飯浮面好有愛

覆返上次絲打個post
好似已經分析咗又係俊英剪衰咗
其實個韓文語感係手作仔想覆個動作未學到
而唔係話牙喊冇教
咁多位俾次機會佢

留名比FBI

我中意仲中意呢個fancam

聽曬佢地啲歌咁滯其他主打都好正
Side track推介blank

喊完先訓

先喊為敬

牙晶你復活個條片做得好好
希望BNW俾機會佢，唔好辜負佢

Oh can you feel our 스파게티

51:40既remember me都好聽

牙晶A跌B架其實都好有實力架

一路喊BNM唔好嘥咗啲好仔一路笑

送上最有活力一刻

自動有聲

呢首都

雖然成日嚟吹水 不過我今次第一次正式帶兩公婆同禾真留名

因為睇完封信太sad要睇翻啲牙晶舊照回下氣

睇到都心痛

今個po係咪要出返個牙虛活力系列
洗走虛氣

佢明明淨係覆句네就俾人黑到上天

測試：一分鐘內就有負皮
快到

佢一直望緊你架

牙晶第一張好似香港人

牙晶 唔好放棄唱歌呀 以後都要加油

咁會唔會破壞咗個定位

Acoustic版
韓哥色情氣歌唱法代表作

被俊英放棄嘅孩子

重溫入坑曲 牙晶高音
可唔可以快D出音源

快到未追到post已經負咗

ARARA~

花絮相好正好心垃圾ajy po多啲啦

笑到仆街

三億係劇透要賠？

牙K好正式

牙虛要比我地玩偏到咩程度

我都覺得海南仔chok個靚仔樣出嚟好好笑好得意

黎個另類反轉魅力

邊到有牙K

第4張

笑死本身傷心緊

我wallpaper

我見到第二張snoop但係搵勻都搵唔到牙K喎

牙潔表演嘅時候做咩換左衫

我都係
用咗佢連夢都冇發過
我諗住轉

仲要次次都冇得戴咪
唯一一次就俾人時惡剪
心痛

我無深究 但我記憶中佢都無指名話喊無教...
係班人太偏激
手作仔都係好仔黎
Love shot個時feel到佢係真係覺得自己拖後腿好唔好意思

換完衫黑咗咁多

牙潔有咩好笑東昊巴你唔pick佢啦？

做緊野無睇post一陣間姐
一上黎就見到牙晶封信好想喊

你做得好好架啦我都想一輩子聽你唱歌快啲見到你就好了 我相信bnm

禾叫開潔做牙k

牙潔又肥咗

唔知今次佢係咪會俾人踢
俾人踢都好希望佢有戴咪有鏡頭

kit=潔=牙K明曬

第四張絲打點揾到架喺ig都唔見有

一齊笑返牙晶好中意笑

佢真係唔瞓覺練到顛
其實睇到佢咁好人緣就知個個都錫佢教佢
ajy
呢個時候又想出曜b幅圖

點解呀潔咁黑嘅定係我又睇錯左

放返啲qq牙虛淨化下心靈先

我覺得好彩在brandnew都算錫仔嘅公司
期待牙晶

你個ig有冇壞咗？我見到喎

原來我眼殘 見到了thx

好得意

佢已經進步好多

牙潔好man

唔知點解我直覺覺得佢似係跑得慢

係但啱啱先出完ab6ix，brandnew又唔係有錢過人，好擔心

見到啲花絮手作仔同啲細佬們都好friend
究竟個人有幾nice先會係韓國呢個咁重階級觀念嘅地方同小朋友咁close

仲要賠三億先

牙潔留名

一齊期待佢下round
要求識嘅韓國人投吓佢

係喎 諗起佢大啲小朋友咁多都咁fd 再一次覺得佢好好

第二張做咩p tvb個icon係牙潔張相上面

想繼續宣傳牙餅同牙性
有性趣嘅可以睇埋佢地綜藝節目
佢地幾有綜藝感

出道團綜（第8集有佢地學食西餐嘅片，15:21開始有男友力max嘅牙餅扮同女仔約會）

Weekly Idol

Victon’s Born Identity團綜（13,14集牙性玩running man好好J）

可能會好似MXM咁
有啲搞作俾吓佢地呢

希望可以快啲再見到佢 好想聽佢唱歌
唔知brandnew會唔會出住小分隊先

大家洗板速度好勁
去到第6頁先留到名
繼續帶我嘈偉

要去收下圖先......就黎無曬貨

應該係牙k啲fans搞錯咗 以為張圖係牙k劇照 所以幫手加翻tvb logo落去

青春期開始man到依家

然後第一張又冇咗the unit logo明明牙潔參賽用呢張相

佢簡直乜年齡都可以打成一片

Bnm本身係出名嘅hiphop公司，音源應該賺唔少錢
就睇佢肯唔肯dum本落班仔度啦

手快一碌過竟然發現唔到

brandnew都好嘅應該點都唔會雪藏班仔幾年
好想快閃韓國 同牙晶啲燈箱影相 貼memo

一啲都唔似99年

佢同紅毛毛都好慘老顏

韓妹不配有牙精

幾時先有得睇新鮮既偉氏夫婦

牙憲真係好鐘意啲fans
成日忍笑加春笑咁 好可愛呀肌肉甜心

應該肯既
我見Rhymer都幾鍚自己班仔

好擔心佢兩個係新一集剪到冇曬交集，話曬唔同組

早知唔追Po 心都碎埋

絲打 笑返！
雖然我都好sad

偉仔真係好正呀

牙潔原來都玩相機

cd rom嚟lm，1pick藍毛毛
睇到牙晶封信又喊左，真係好中意bnm班仔

一見到件羽絨我又諗起朱温流

件羽絨點做到咁撚長

因為牙潔高囉

牙晶呀

其實紅毛毛相比之下好似唱唔出音咁
利申 有pick紅毛毛嘅

叫我？

牙晶唔好咁傷心啦轉pick牙潔會唔會開心啲啊？

難怪本克拉睇404睇得咁開心

做咗一陣嘢先發現又有新po 追到我 帶曜b留翻個名先

個表情都似埋

琴仔加油啊
去到邊組都要比心機
姐姐想睇你出道啊

可摸意頭60除左塊面好油嗰個之外都有得表演

有pick呀潔
之前the unit嗰時覺得同我表弟有啲似樣
當然呀潔正好多

各位出去嘅ching
加油
要平安返來睇星期五直播

你表弟唔通就係呀K

咁都俾你發現到
我可能係呢度最大年紀嗰個

繼續浸響傷心中

唔好傷心啦樂觀啲諗 牙晶可以趁呢段時間休息下 參賽咁大壓力都需要時間抖抖 我信佢之後一定會出返嚟唱歌附上幾張牙晶

Oh can you feel our Spaghetti 我每次聽都覺得係咁

禾都覺 同牙K好似

救命

有你地真係好
如咪我自己一個響屋企sad
多謝你地呀 好溫暖

寄望其他pick
同等待牙晶出返黎唱歌我地聽
七月頭去偶遇佢 為佢打氣

我退步左

cdrom咗咁多個post都見冇乜人講南小朋友
雖然佢人氣夠穩又一直keep係頭十
我都明佢04年經咁細係會令人卻步 (我當初都掙扎咗好耐怕比人笑姐姐飯同fbi 始終年紀都差幾多下
但見呢邊冇乜人討論有啲心痛

頂唔順偷偷地用朋友個ac帶小朋友留個名 所以大家唔好理user name九唔搭八(第一次cm希望大家手下留情

南小朋友真係好有才華 十歲就開始作曲 中一啲beatbox已經勁到出汁

份人又怕醜得黎又好有禮貌 鐘意匿埋係角落頭真係好鬼可愛

型又得可愛又得

成日畫埋晒啲on9公仔

燈箱應援留言仲要貼係自己隻眼上面

最重要係個樣同身材都唔似04年呀大佬
完美演繹呢張圖

真係好鬼QQ
睇下佢手掌大到 手長腳長不得了真係

(唔好意思好似有啲長氣)
順便一提 我全pick回鍋肉+mbk
脆餅萬歲

終於有人推+講南小朋友啦！！！
南小朋友QQ喎！ ！

痴線 咁快有負皮
佢有集係咁讚海南米q 跟住人地問佢幾歲 再答同歲 好搞笑

同志!!!!! 我係咁比朋友笑弟控

啊南小朋友出現了我覺得呢到大家都幾鍾意佢 只係少見op 利申11pick

終於有人講
我都好鍾意南小朋友 佢又可愛又有實力
好想mbk line一齊出道

留名

冇開一陣就開埋新po 仲要推咗咁多頁

佢成日讚人地可愛 但明明自己都好可愛
之前under19仲話要遮住自己啲babyfat
開始懷疑佢屋企冇鏡 唔知自己個樣生得好撚可愛

唔quote上面了 太長 覺得南小朋友好有潛力 一開頭rap都幾驚訝 佢練咗咁短時間都可以rap得咁好
利申 好少pick小朋友 淨係接受到海南b&南小朋友

唔會特別pick佢兩個但接受到佢地出道
睇耐左覺得佢地係幾純真同搞笑既

又諗住撚人啦

我都係第一次追細過自己嘅小朋友
想覆個gif比你 但新手唔識點post gif

佢11pick有146個op得4個

星期五見希望睇到你訓地啦

同上載圖片一樣

星期五無舞台睇啊絲打

練習都照殺啦

咁慘

其實我都驚佢韓國個邊遲啲轉2pick佢會跌得好勁

咁樣睇都唔係好鬥雞姐

原來佢地唱過beautiful 好正
我當年好鍾意呢首歌

佢係韓國好似好多姐姐飯

咁就好啦

韓國好似幾多人op佢
好似係呢到先咁少

我見關於佢既post好似好小咁 可能呢到無人po啦

金國憲小妹妹

唔好呀
我都有諗過呢個問題 如果佢404出唔到就唔知要等幾多年 mbk先比佢出到道
始終佢個position係rapper仲要咁細個 冇可能solo

呢下有d嚴重 但大部分時間都靚仔既

我覺得開始2pick時會大執位
死忠我覺得_ _ 會繼續霸住
因為d人一係鍾意佢 一係好憎佢

形象愈好路人飯愈多 就愈危

你岩， 好多死忠都係虐出黎

_ _係邊個

牙喊囉 仲有邊個一係鍾意佢一係好憎佢

我地唔開名 費事燈中
某某好多死忠

嗰日去咗影 真係十個有八個都係姐姐飯(包括我自己

同場加映 連老外都陷入南小朋友嘅魅力

第三次排名最好唔好咁高 啱啱入到決賽就ok
咁先可以間接催下票

泡菜都係咁咩
佢11pick咁高應該路人緣幾好呀嘛
算算佢都出硬道

無錯
好多人覺得佢穩就會投第個

好想知邊個又好似00咁拎二十名再殺入出道組

唔知唔鍾意佢嘅多唔多 但死忠就應該真係多

有幾個如無意外都出硬

係咪今集就會知X復活係邊個?

名場面

係呀

如果照返今季個x制度 成雲同彩燕就出唔到道

國honey真係好甜
附上肌肉甜心示意圖

本身對佢真係無咩野
但自從X班剪左佢做主角
成10幾分鐘 惡剪/隱形其他人
加埋第1次順位發表扮喊
自始就想負皮佢

相反一開始我覺得呀圭得個樣但咁高位
一直對佢偏向負皮
就算佢係積極撚都改變唔到我既睇法
但上一集剪左佢忍喊係咁打自己
我竟然比佢感動到 同呀喊一比
立即正皮呀圭 我唔會再笑佢係黑炭

金剛Boo

耳環
還原度好高

呢下 真係終極加分

好耐無上水 推下先

牙性

睇完即刻想攬住安慰佢

同你個諗法差唔多 同埋我愈來愈get到牙圭個樣
牙喊 唔知佢邊忽可愛 要睇人喊我做咩唔睇超回d小朋友

睇得出佢性格好沉穩
佢好似仲講左句話咩依d場合唔應該喊
佢係差d實力 但有顏有高度
假如佢出道我都唔會反佢
但呀喊出道假如我抽到佢既小卡
我會立即dup垃圾桶

會隔一排入嚟就見到多左人pick佢 好感動

其實唔計佢廢 佢性格真係滿分

冇追晒全部po 想問下有冇討論過呢張(
聽講牙餅一向都體弱多病
見到呢張gif真係心痛到喊
有冇專業人仕可以解答一下

之前東昊巴貼個啲gif 應該有進步緊

又要po下牙圭兩張神圖

咁又唔好即刻掉 賣比呀鴨賺返幾十蚊都好

牙餅對唔住 但我真係大大聲笑左 佢地團綜黎？

原來敏圭01 年咁細

好似話佢雖然做咗八個月練習生但其實係演員個邊

好衰呀你 係團綜黎 我都twitter見到 好似話係出道冇耐 玩遊戲輸咗要係凍水入面食冰

佢講野好大體 不愧係學生會

震到咁 勁慘但又好可愛
我覺得佢同個隻鴨仔真係好似樣好qq

係 所以一開始跳舞

起碼佢個樣同態度都已經贏咗先
實力嘅嘢 佢咁努力 我信佢可以慢慢練到

你個牙潔有禮尚往來
友誼由摸大脾開始

佢家教好好 應該係對自己幾有原則嘅人

不過佢本身都應該有少少手腳唔協調

佢真係好虛佢個種肥嘟嘟望落似係食藥食到咁腫

好想睇佢出左道會跳成點
應該係咁多屆最無天份果個

佢入左凍水震係正常生理反應
震係想產生熱量 就咁睇佢平時應該無乜野

好衰好多人話佢進步左架！

但係好大懵 算唔算反轉魅力

之前有巴絲話肯定會編d行行企企既動作比佢

好似思春期咁企係到唱幾好

下唔係呀嘛 我以為係baby fat咋喎

唔記得邊度睇過佢好似揹書包揹到條帶反轉哂

啲cam淨係影住佢個樣都夠

平時做野咁認真 放假懵少少冇所謂嘅

敏圭試鏡的事(推主看圖片上的文字裡有使用蔚山方言害覺得挺真的)
全文翻譯:敏圭試鏡是在蔚山蝴蝶演技學校 jellyfish是敏圭的第一個試鏡公司 我是跟著朋友去的 其他孩子都結束了 敏圭當時去了修學旅行回來的有點晚 進去之前老師給敏圭整理著衣服 敏圭 邊說「我是金敏圭 去參加修學旅行有點遲到 」 這樣說著進去了.
本來是演技專業 表演了演技 我有點記不清了 演完了之後唱了尹鐘信的<本能>一兩小節的歌 然後就出來了 一出來jellyfish管理人員讓敏圭再進去拍幾張照 然後過了幾個月聽朋友說敏圭試鏡通過了.
個真的很高臉有點黑黑的唇色也沒怎麼有所以沒意識到長那麼帥來著 pd播出後看到是我知道的那個金敏圭參加真的嚇一跳.

絲打講野好搞笑 好似睇緊教科書解釋
我淨係聽過之前viction啲飯話佢出道嗰陣成日病

佢思春期個場都病左

但係韓國票源好穩
利申11pick

自膠 *Victon

想睇gay彬同曜b打
(肯定好快收皮

係 一開始睇現場排名個陣佢仲係到
但之後突然就唔見咗

呢個？口罩都戴唔正

見你好似有啲擔心所以就學術少少咁解釋
明明睇佢個樣又唔似身體差嗰啲

我淨係知佢地團綜玩running man個時佢個名牌寫住我身子弱唔好撕我

係呀，我搵左好耐都搵唔返！

佢就算真係病都應該好難睇得出 一笑就遮晒個病樣

係佢個人都幾黑洞下

苦笑咗一下之後想喊
牙餅你真係要健健康康 以後每日祝佢一次身體健康先得

牙餅一笑 我的世界亮了

反轉魅力

右邊係牙憲.....

曜b呢張好chok

招牌酒粒

好鬼馬 對鞋好似識發光咁

對眼一模一樣
係咪扮緊愛因斯坦

點解咁似key上去

早抖

有人幫佢p咗

大家又估下呢個係邊個

同一日

好想知個車窗一開 佢隻腳係咪會移咗位

車嗰張可以p返曜b而家成日做嗰個踢腳動作

有彬？

第二張啲男友力

海南米？？

啱呀

Sorry for劣質p圖用咗兩分鐘p

做佢個女究竟有幾咁幸福

做佢條女應該會幸福d

佢比我用腳鉗住左
(因為左右手有嘈偉)
我本身都只係好感
比大家洗板洗到覺得佢好鬼死得意

等我又洗下你先 夜深po下牙性

森林家族boss

所以我依家好幸福

牙性、紅毛同初c真係好似

得啦鉗住左啦
唔好再逼我
牙性一笑我就不行了

佢堂眉好標誌性

條眉同熱烈嘅眼神

夜深po下我偉食野片

成員話佢係將食物儲藏係口入面嘅松鼠
真係好鬼死打耳
仲要食咁鬼死多野都仲係成碌竹咁
都唔知羨慕死幾多女仔...（我）

佢super star k條眉先正
一宇眉小新咁

好qq條片opening仲播返龍貓主題曲

手快按錯左負皮

好想幫佢修眉

每次睇佢super star k啲圖都笑到停唔到

Po返張靚仔啲既圖先

初c個個真係特別細粒

留名你地真係推得誇張到

好衰好搞笑
下面左邊嗰張似啲

嗰下見到佢咁講都有啲唔鐘意
但講錯嘢有邊個未試過吖 去到後來覺得佢其他位都無乜嘢，
就改觀返啦依加都好似無見到人黑佢

製作組仲要幫佢拍左段佢係學校好受歡迎嘅假膠片
笑鬼死我

哼 我唔會原諒你架

好嬲 比蚊係耳邊嗡醒3次 又見唔到佢

咁慘 我都好憎啲蚊咁 要拍死先肯瞓

我真的g錯了

推po快到 一醒就新po15頁
早晨

牙晶唱高音好穩呀

一直以黎有錯覺以為紅毛毛算有實力果d
最新一集發現原來佢唔係...

sorry 我撳錯咗負皮呀

紅毛毛係A>C，練咗1年左右，牙晶同藍毛毛就2年幾

瞓前po多張
左邊南小朋友 右邊牙嘈2

嗰件雞仔衫究竟係咩嚟點解成日出現

本身淨係覺得佢講嘢夠大方得體 唔知係咪做學生會鍛鍊出嚟
後尾見到呢段覺得佢真係好生性好識諗嘢 姐姐個心都融埋

我自首
我之前都係覺得好笑先貼過嚟

好正晨早流流笑到變牙虛

藍毛毛計到依家係咪算係足3年

應該有

無load張圖嗰陣仲諗緊 molamola點解牙咸竟然咁多正皮

cls
牙潔係終極回鍋肉

早晨大家終於追完post
樓上張東民個張點諗到

曾在香港發展 再回流韓國參加選秀

問過油赫要唔要你未

睇左boss直拍都知佢唔係

不過第一下入歌個表情係有啲殺食
我估會有人負皮我

幼齒偉氏夫婦同大家講早晨！

Crocs 都爛埋
希望海南B唔洗真係返去做農民

Ep9-12都係佢地
牙憲爽到係咁春笑

好得意好比心機整

彬彬同大家講早晨

牙喊真人係點

南小朋友好多姐姐飯絲打你不是一個人

本身就唔會高 又無排名又無舞台

由琴日開始突然間多咗好多呢啲圖好似睇住自己個仔長大咁

推一推我1pick 炫彬 大耳
其實佢真係好全能 飯飯掂
佢先02年 阿姐我17歲個陣仲發緊夢咋
不過都有心理準備佢未必入到決賽

送上佢唱遇見你個陣我最鐘意個part

韓妹open your eyes

Btw唔係好get李洗賬點解一直排咁高

因為賑b善良上進人緣好
不過跌咗喇

法國個po去到而家都無牙潔, 全部係牙K嚟

呢個係牙K

以牙K年齡 算keep得幾好

之前unb blackheart 睇過兩場預錄
佢有出黎同飯自拍
但只限跟im66入預錄既人有
跟大隊入既人只可以得個睇字

牙K走花路，支持再出道

因為佢唔係UNB嘅人, Blackheart有佢同正夏伴舞已經被UNB成員嘅飯嘈

早晨 仲有一日就可以睇concept

好想讀首爾藝高啊

宋慧喬？
仆街好心寒 之前睇過韓網好出名睇八字既人話佢地會離婚
仲有好多野都中過

感覺上佢地當初結得太快根本未了解清楚

海南B同南小朋友仲有牙虛拗手瓜贏左
牙虛好虛終於有得睇04line交流

以為南會贏
無諗過海南咁大力

絲打係咪唔記得左呢個場面

由細到大都係同一個樣

真係好嬲 明明個個一開聲唱歌啲觀眾都會哇一聲 係得大耳仔乜都冇跟住直拍cam仲要有一段仔係av畫質好彩killing part呢到係高清咋

早晨

只有表情用力

一開始公司評價嗰陣佢有話要額外唱歌 但係俾ajy剪左

j多啲j到夢到為止

點解可以咁cute
為左(返工)追post特登開ac 多多指教

原來牙碩細細個就咁chok

要跌到1.x%了

明明呢幾個加埋牙車大耳都係02
但初c望落真係特別細個

唯一同初c望落差唔多嘅02應該得牙喊

牙熙真係好鍾意訓地下果然係坡州人魚公主

屌 music works窮到要share褲著

唔知post過未

唔知偉爸爸睇過呢d相未呢 好cute 好想做佢媽媽

同爸爸2一樣鐘意著公仔衫

聽到高三嘅fans逃學睇佢嘅時候， 牙熙嘅反應

好似已經俾人del咗條片

我未睇啊

Sor，係我on9 copy錯咗link

今日推post慢咗咁多既

笑死偉仔件olaf由高中着到而家，即係有好多件換好似melody個頭套咁

眼鏡牙餅

佢頂帽Bad

牙偉:點算好點算好點算好點算好點算好點算好點算好點算好

做乜學呀嘈

新人留名 本身pick yury 追追下post變左偉仔

點解韓哥成個人設都咁19禁

瞓醒發現大家都好鐘意南小朋友 好感動
但居然有人每次講親南小朋友都負皮

係咪你?! 出黎隻抽吖!!!

講笑咋 小朋友咁溫柔點會打人

我決定用愛的拳頭去感化你
哼!! 受死啦負皮L!!!!!

用拳頭反爾會係小朋友自己痛

南小朋友 南小朋友 南小朋友

支持大耳仔

不過洗賑唔係排好高啫
佢進步咗好多得閒可以留意吓佢
佢係友善親切受弟弟歡迎嘅孩子

希望今次個舞台出黎效果好

神奇的剪輯又出現
明明第一張南小朋友用緊右手
下一張就變咗左手仲要輸埋
(雖然佢真係好雞)

av畫質真係睇到燥

成條片好似係用完右手再用左手架 兩次都係海南米贏所以個字幕先寫佢完勝

我頂 懷疑佢減完肥就冇晒力

返工狗去到21頁先帶到呀曹留名

返工好悶呀有冇人推下post

係大耳仔

同一個答案出曜

我同餅有三題唔同

牙虛有4粒毛球喇

力保friend子寶座

我係Marimong

求攻略!!!!

呢個expression 完全唔make sense 但好有畫面

伏味濃 有冇勇士

喊啊

搬/韓nate版/豆瓣中翻
有關大耳校園暴力

求分享 試咗好多次都唔中

你唔係蠢 你係純情姐

好矛盾 好想出到偉仔但完全唔想見到呢張相

我係純情男偉仔

張相勁似前排玩嗰啲bb effect 相

防爆相 我懷疑呢張相令佢之前位於30幾位

好似話本身係漫畫嚟 唔知勝宇是咪藍本

求攻略

其實啲人唔識韓文咪唔好翻譯囉 share俾識嘅人翻譯返咪得囉 成日都要用啲濕鳩translator translate睇到我覺得自己有語癌

佢唔想諗起自己由細到大讀男校A0 嘅現實

女神降臨

btw等source music回應

牙虛啲答案虛唔虛?

初吻比左男人

睇完boss先pick牙偉嘅人可以好肯定咁答你 唔洗懷疑 絕對係

我都睇唔明明明想知

我禁呢個出牙偉

試下呢個

我出到勳B啦
我估7成靠選項 3成靠緣份

其實我開始都係以偉仔嘅標準黎gum
最後出左勳b

X 嘅劇透

有冇咁撚遲先爆出嚟

牙憲同牙餅都係防爆相

點解我可以玩極都中唔到自己啲pick

呢次大耳仔阻住咗韓國人邊個pick出道

希望source music快啲出嚟回應啦 唔好再等件事發酵
如果係假 大耳好慘

我第一個係佢

如果係真咪好慘 同埋大耳仔本身都唔算好高排名 點會阻到

好無聊所以試下亂㩒會出咩
發覺真係冇譜
一個練習生有多過一個公式
㩒到推係緣份

可能因為冇2^11咁多個組合

下大耳唔好有事呀

跪求選項

我已經唔記得曬中學數學
好似玩緊乙女game寫攻略咁

淨係輿論都可以令佢退賽
之前jyp仔都係因為咁 退咗賽先澄清欺凌件事係假
(但食煙飲酒冇否認）

佢nmd一個carry全隊
校園暴力

試下全部揀曬啲最衝動嘅選項

爆料練習生仲講左D咩？

多謝你我終於出到壽仔

絲打好有實驗精神

好有恆心 終極攻略

希望係假唔該

希望係假source music快啲出黎澄清
呢個時間爆真係好影響

命中注定

我追post追到變咗cdrom
到追返live時點解就有人黑我bb

Pick勳b出勳b係最開心嘅事

得左啦yeah 唔該絲打
啱啱自己㩒 出左牙喊

試到就泥癡線 發現出泥出去都係同一班人
應該係得翻30強嘅人
btw係咪冇人出過琴仔 初c 牙虛 牙L
刷極都冇

上面好似有人出過琴仔

上面有人出咗牙虛，其他真係見唔到

咁我試到初C同牙L就收手

我之前出過初c

初c出到加

#527

我玩到而家都未出到牙虛同牙車

我出到虛但點樣出車架

佢係咪放漏咗牙車同埋無論你點揀都會見到牙朱

我第一次就係虛

啱啱第一次就出牙車

你點揀想出牙車

感動

Thanks

真 試左幾千百萬個海南B同朱
好似抽卡咁

Ssr 牙車(幾乎唔存在)
Sr 南小朋友 勳B 琴仔 初C 牙虛 賢秀 大眼 牙憲 咸 潔
R 偉 紅毛 洗腎 tony 嘈 基彬 韓哥 喊 圭
N 海南 朱 餅 大哥

終於得咗
證實我同佢有幾唔match
我同親人講我有pick虛都冇人信

[member]足球 romance 海灘 teleport
Game 夏天 鹹 雪糕 latte cat soda[member]

笑４我 大家都好執著個配對遊戲

有無出過白真

我同牙潔好match我按自己喜好就出到佢

係咪30名後就唔會有

冇 我估foul左就冇
應該佢第一日出我就寫攻略

我都覺得自己好cls

明明同一個答案
我可以配到 琴仔 曜仔 姜敏熙 海南仔

衝動姜巴
揾人推去俾牙k玩

出到牙潔嘅話 牙k就會心諗:明明我冇參加 點解都有我份嘅

岩岩諗到d好痴線既野 唔通想減牙車d票
路人/岩岩睇既人搵唔到咪唔投

即係我地又中咗俊英計

暫時得一個配搭先出到佢，好稀有

自膠

大耳點睇都唔似reading啦！！！！！

終於有車 我功成身退了

絲打成功儲齊一套卡

其實係咪關睇開啲咩事
我一次牙憲都唔中

我明明成日睇牙車，但佢要我玩3-4次同一個choice先出

有無人覺得曜b同狗竹好似樣

咁我一嚟就牙咸係咩事
我平時冇睇牙咸架 佢個profile 禁都冇禁過入去

笑起來仲似

我懷疑就係俾啲冇睇開嘅你
我出好多咸好多大哥

我第二次禁出到壽恆

佢有得就咁搵練習生架 唔一定要matching

Q7 我揀左沙灘都係出大耳

俊英又多左個渠道撚狗我成日9撞都係大耳

快啲到聽日

大家係咪好唔鐘意狗竹
其實係真係有d似既 但我睇48果時無比狗竹吸引到 淨係記得俊英係咁loop佢破音

FINEFINEFINE

覺得佢去返自己團之後靚左

男友憲唔加密lu

精神虛新燈箱!!!!

咁佢初評有A應該果時唱歌好先有嘅
雖然今季初評好迷

Btw你個名

佢地對眼一個向上一個向下

岩岩睇晒

🐰🥕

回鍋肉鍾意time travel

哎呀 幾靚喎 響邊咖

比tara花英搞到唔夠膽信任何野
Jyp個單都疑真疑假

唔知有冇人貼過 偉仔

勲b好得意

喺狎鷗亭站

哎呀呀 青春嘅肉體

202 同우진영Rap同組個個係咪最後話係俾人老屈覇凌？

嗰個係好似係衰咸濕喎
不過都聽過係個女仔特登跣鳩佢

我就係睇完呢張gif，覺得佢應該會西面

曜漢仔係邊個range

我覺得未必空穴來風
佢本身又唔係jyp咁大公司必入咁
宜家廿中後都想整死佢
一係真係好憎佢
一係真係以前好曳
但係睇佢節目又覺得佢性格幾好
睇唔透

Sor 唔係好記得

牙餅約會嗰度同第一集牙性裸上身重睇咗好多次

個網load半粒鐘都未load完第一版嘅第二行練習生

純粹覺得唔似啫

早幾頁有人問想睇已淘汰練習生上dc答嘅野

自膠原來上面po咗

青春牙潔

覺得曜b似安炯燮

話說尋晚講到牙餅身子弱
有絲打話佢思春期嗰陣已經病
於是上twitter睇咗睇
我屌
原來佢係中間去咗急症室吊鹽水
所以先會咁水腫

應該真係好病先會連公佈成績都唔係到

仲要原來girlsgirlsgirls嗰陣隻手已經傷咗
到依家都未好返
媽咪我個心好似冇咗忽咁 好痛

呢家好似好番啲，見佢出街都冇帶護額

兩折色

彬彬唔可愛咩 成日都收負皮

op彬

睇咗成日victon既綜藝
本身淨係pick牙性 唔係好get牙餅
但睇睇下有啲愛屋及烏咁 連牙餅都覺得好qq

之前冇見過呢兩張

聽日睇直播就知
我都希望佢身體健健康康 繼續日日傻下傻下咁

Pick埋我啦

好開心認證照！！！我初頭仲以為係p嘅

變臉變得好快 唔洗怕醜喎

好得意有幾張嘅角度一模一樣

南小朋友段cam係咪特別長？

差唔多張張都係木無表情咁整個v手勢
我想睇自拍

一號表情

身型好好睇

好精神啊！！

今日睇綜藝都睇到佢起水入面食冰震晒 果一幕
真係幾心痛佢
仲有running man叫牙性保護佢果到都好得意

佢做完個反應先最得意
成日都扮完q頂唔順自己

係咪講緊最新嗰段

第一次玩中咗牙潔

上過running man?

應該係講緊佢地團綜

再嚟多個

Yes
之前唔係都兩個人share一條片咩

係佢地團綜扮running man果集

個反手v又出現啦

其實仲有呢個
兩個都好心痛 牙餅係咁病 牙性就病都冇得抖
其實feel到牙性做隊長幾大壓力
再係咁落去牙餅要改名做牙病 反正韓文병字都同音同意 哈哈

有冇絲打巴打捐過錢比啲站去整應援地鐵牌

有集資俾過呀曹貼吧

諗起牙性之前入醫院果次
隻腳咁痛仲忍咗咁耐

點解咁似peak

我見微博有人集資比牙性 想支持下
但唔知點比 冇支付寶

之前仲話參加PD壓力大應該會減到 點知愈來愈肥

我都無為意佢Finesse表演嗰陣仲肥咗

似咩不過牙潔本身都成日同人撞樣

可唔可以再練返出嚟

係咪用owhat 集❓wechat pay 都得呀好似

暫時naver 上嘅過百萬views 嘅直拍

好好笑個宣傳

殘體慎入

有返少少希望但都繼續睇定啲先 sm快啲出嚟回應啦

好似冇 暫時得支付寶同摩點 唔知咩黎

唔好蝦大耳仔

仲有24個鐘先可以見到班仔仔
等得好辛苦

遺傳偉太

第一張好正呀！！！！

成日搞到牙憲好受咁

係推post到星期五嘅時候快啲入嚟睇7:26嘅牙偉

偉仔I love you !

岩岩睇到呢條片好好笑
牙碩舔唇梗

優秀

第一張點解就咁企係到都咁charm
第三張音銀 好想去追佢地 不過上完404實好難追

牙憲係總受

太遲識 不過早識都冇用 去唔到韓國追

終於知道牙憲同偉仔熟嘅原因

最後個張次次睇都好嬲 俾個靚仔錫都話...

點解吳唱K會去咗韓國做練習生

佢仲要錫左好多次

笑死我 可摸以成為佢既個人技

代表星夢娛樂

牙偉

南小朋友個簽名 就快笑到窒息
真係小朋友

絲打好勁
我刷左咁多次都刷唔中呢張
唔通係ajy眷顧你 先會出到隱藏版

牙潔同我有緣啲啫

紅毛毛玩貓

牙餅係咁比塊地氈kick到真係唔知笑定喊好
牙性即刻撲埋去幫佢

諗起202世雲

見到浴室條腳我已經笑到收唔到聲
牙偉真係好膠

覺得紅毛毛有啲似果個外國童星bobb有brown

但鄭世雲啲字好公正
小朋友嗰啲中晒幅射

sorry自膠 *工整

bobby** brown

真係小朋友字咯

Stranger Things嗰個？

條腿

我真係好鍾意佢
雖然無乜實力

不要再說了

點解我一google Bobby Brown.....

너가 떠나고~~
已洗腦牙碩之歌

可能寫慣英文

最後個張有啲mk

好靚

夜晚真係推得快過晏就好多好快又爆post

Bobby:

聽日終於星期五喇又可以睇仔仔
希望我餅多啲正正經經既鏡頭

屌你
歐陽波比

完全想像唔到同年

我之前仲話紅毛份人木獨tim，而家啲02line

屌笑死係stanger things果個millie bobby brown

偉式自拍

114cm腿長嘅自拍角度

佢好似卡通人物咁得意

好想睇佢地一齊癲

史上最大年齡的回鍋肉

唔似紅毛毛咩點解我覺得越望越似

oh can you feel

直男wink

波比似啲

呢張都靚

感動南韓 C位出道

接力

呢個都正 但身材同現實有啲出入

過左一年總算係有啲進步

都係但都係差咁粒八婆墨

ff too much

係twitter都見到琴仔簽名
都係小朋友

偉仔副計唔差架

我淨係知佢偷咗我個心

위험해

高清神圖！

五官錯撚哂

呢幾張都出左高清

返工狗本身想等出埋新post留名先訓
不過都係訓先啦新post見

公司肯出黎未

好可愛
幫距之後 整返地顫 重跳返埋位 做 pose

點解我覺得清喺個名牌度

我咁啱陪緊媽媽睇stranger things
睇到距

邊到睇

唔好喊

我憲

姐姐心痛

啱啱上naver搵咗 thanks

曜b做咩喊 佢應該唔係一個容易喊嘅人

呀性真係一個好細心既好隊長

但佢係咪食住支珍寶珠係到表演

漢b

偉仔心中嘅縱火犯

牙憲呢句

好想要

喺日本夾架

有幾絕望先會成日講呢句